陸委會：即使通過修例 台灣亦不同意移交陳同佳

其實原本就話為左呢件事黎修例
台灣都講左唔同意移交
個前設都無左點解無人講取消修例
民主派又同佢地癲
發現原來有好多人都唔知台灣出過聲
仲信緊呢件事係為左個公平審訊

真係唔知

醉翁之意不在酒

台灣其實好簡單
你當佢係國家就肯申請移交

可以移交俾大陸